[{"question": "https://www.zhihu.com/question/297970204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297970204/answer/714131511", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u521d\u4e2d\u5c31\u8f8d\u5b66\u7684\u5c0f\u59d1\u5a18\u90fd\u600e\u4e48\u8fc7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330058636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330058636/answer/721133139", "content": "\n\u820d\u53cb\u9891\u7e41\u7528\u6211\u7535\u8111\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u6211\u8981\u4e0d\u8981\u6539\u5bc6\u7801?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325976130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325976130/answer/694672419", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u751c\u7684\u6e29\u6696\u7684\u6545\u4e8b\u53ef\u4ee5\u7f13\u89e3\u96be\u8fc7\u7684\u60c5\u7eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312122050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312122050/answer/721484789", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7a7a\u59d0\u5411\u4e58\u5ba2\u8981\u5fae\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328307308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328307308/answer/708312709", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5927\u4e09\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u559c\u6b22\u770b\u5965\u7279\u66fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316269486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316269486/answer/663431746", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7fJK\u5236\u670d\u6216\u8005Lolita\uff0c\u7537\u751f\u7a7f\u4ec0\u4e48\u51fa\u53bb\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326993885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326993885/answer/700846873", "content": "\n\u665a\u4e0a\u5341\u70b9\u60f3\u8ba9\u5ba4\u53cb\u4e0d\u8981\u6253\u7535\u8bdd\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322320886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322320886/answer/668254232", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e2d\u54ea\u4e2a\u660e\u661f\u6700\u60f9\u4eba\u70e6\uff0c\u65e0\u8bba\u505a\u4ec0\u4e48\u90fd\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/689338551", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323389488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323389488/answer/678354675", "content": "\n\u53c8\u6f02\u4eae\u53c8\u4e11\u7684\u957f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328136204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328136204/answer/707857566", "content": "\n\u6797\u5fd7\u73b2\u7684\u8001\u516c Akira \u662f\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30935009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30935009/answer/723347040", "content": "\n\u52a8\u753b\u300a\u5343\u4e0e\u5343\u5bfb\u300b\u4e2d\u5343\u5bfb\u662f\u600e\u6837\u5728\u6700\u540e\u7684\u90e8\u5206\u8ba4\u51fa\u90a3\u4e9b\u732a\u91cc\u8fb9\u6ca1\u6709\u5979\u7236\u6bcd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315745653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315745653/answer/633097804", "content": "\n\u5f53\u666e\u901a\u4eba\u7b2c\u4e00\u6b21\u6301\u624b\u67aa\u5c04\u51fb\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311041160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311041160/answer/679801691", "content": "\n\u7626\u817f\u971c\u771f\u7684\u597d\u7528\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/706344774", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309312451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309312451/answer/723886243", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60e8\u70c8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20055211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20055211/answer/706033426", "content": "\n\u9e21\u8089\u600e\u4e48\u505a\u624d\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309947008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947008/answer/706694918", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u559c\u6b22\u70ab\u8000\u8fdb\u53e3\u6587\u5177\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65141944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65141944/answer/698172066", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u9ad8\u7cca\u5c0f\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330218020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330218020/answer/721151635", "content": "\n\u5341\u56db\u5c81\u5ce1\u8c37\u4e4b\u5dc5\u94bb\u4e00\u53ef\u4ee5\u53bb\u6253\u804c\u4e1a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/720288067", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301668691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301668691/answer/723287434", "content": "\n\u300a\u540d\u4fa6\u63a2\u67ef\u5357\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u96c6\u6bd4\u8f83\u503c\u5f97\u4e00\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320816479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320816479/answer/697688335", "content": "\nb\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9bup\u4e3b\u662f\u4f60\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316814061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316814061/answer/717873360", "content": "\n\u7f51\u8d37\u4e0d\u8fd8\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21203283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21203283/answer/712130377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u538c\u6076\u6797\u5fbd\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/700402209", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278594044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278594044/answer/718183249", "content": "\n\u7a77\u4eba\u8de8\u8d8a\u9636\u7ea7\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324524955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324524955/answer/722958931", "content": "\n\u6211\u70ed\u7231\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\uff0c\u4f46\u662f\u611f\u89c9\u6c49\u5b57\u5370\u5728\u8863\u670d\u4e0a\u5f88\u571f\uff0c\u82f1\u6587\u8fd8\u53ef\u4ee5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329880587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329880587/answer/721461060", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e00\u7ea7\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u9634\u7684\u300c\u810f\u5957\u8def\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40315645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40315645/answer/717069247", "content": "\n\u4ece\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f3a\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/719914240", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/708296345", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731412/answer/716496767", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/700409174", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317449884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317449884/answer/713588275", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6597\u9c7c\u73b0\u5728\u641c\u4e0d\u5230\u5f20\u5927\u4ed9\u4e86\uff1f\u70ed\u5ea6\u4e5f\u4e00\u5929\u6bd4\u4e00\u5929\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/703799507", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27081506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27081506/answer/696718590", "content": "\n\u4e70\u4e8c\u624b iPhone \u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5982\u4f55\u9a8c\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/690457363", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/694559473", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/708559148", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323478950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323478950/answer/699546639", "content": "\n\u5f53\u521d\u53bb\u590d\u8bfb\u4f60\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326987221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326987221/answer/706759068", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e9\u6668\u8d77\u6765\u5927\u4fbf\u4f1a\u6bd4\u8f83\u987a\u7545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/703668317", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30531234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30531234/answer/704701974", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e8c\u5341\u51e0\u5c81\u7684\u5973\u751f\u4f1a\u5f97\u5375\u5de2\u56ca\u80bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330354375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330354375/answer/722757063", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u6000\u5316\u65b0\u6643\u6559\u5e082003\u5e74\u4e3e\u62a5\u64cd\u573a\u5077\u5de5\u51cf\u6599\u540e\u5931\u8e2a\uff0c\u5341\u516d\u5e74\u540e\u53d1\u73b0\u9057\u4f53\u5728\u64cd\u573a\u4e0b\u65b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35976724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35976724/answer/687324573", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5341\u5927\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/645835039", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317092605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317092605/answer/678819247", "content": "\n\u4e70\u6e38\u620f\u7b14\u8bb0\u672c\u5e38\u89c1\u7684\u51e0\u4e2a\u8bef\u533a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304754067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304754067/answer/610674219", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u53cd\u611f\u6c49\u670d\u5708?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281967318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281967318/answer/424821815", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u89c6\u7684\u597d\u5927\u5b66 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322262831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322262831/answer/669139402", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u6e90\u5728\u300a\u6211\u662f\u5531\u4f5c\u4eba\u300b\u4e2d\u5409\u4ed6\u5f26\u65ad\u4e86\u76f4\u63a5\u518d\u4e70\u4e00\u628a\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\u662f\u4f5c\u8fd8\u662f\u771f\u7684\u9700\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236773/answer/656467848", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5357\u65b9\u4eba\u5230\u5317\u65b9\u53d1\u751f\u7684\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317599922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317599922/answer/637063968", "content": "\n\u795e\u8bdd\u91cc\u8bf4\u592a\u9633\u662f\u76d8\u53e4\u7684\u5de6\u773c\u53d8\u7684\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u7fbf\u5c04\u65e5\u7684\u6545\u4e8b\u91cc\u6709\u5341\u4e2a\u592a\u9633\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325635687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325635687/answer/708541474", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u65e0\u610f\u4e2d\u6253\u788e\u4e86\u6211\u4e24\u74f6\u9999\u6c34\uff0c\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u8ba9\u5979\u8d54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952294/answer/718791547", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324437913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324437913/answer/692394223", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u300c\u4f60\u4e0d\u8981\u6bd4\u5403\uff0c\u4e0d\u8981\u6bd4\u7a7f\uff0c\u5c31\u6bd4\u5b66\u4e60\u300d\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317520471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317520471/answer/687167660", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u7684\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u8868\u60c5\u5305\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326029157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326029157/answer/709728078", "content": "\n2019 \u5c4a\u9ad8\u8003\u6bd5\u4e1a\u751f\u8be5\u4e70\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\uff0c\u6c42\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320591463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320591463/answer/722952352", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u6218\u80dc\u4e00\u53ea\u4e00\u7c73\u516b\u7684\u87d1\u8782\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280966077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280966077/answer/705938545", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25639128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25639128/answer/717386210", "content": "\n\u600e\u6837\u953b\u70bc\u53ef\u4ee5\u5728\u77ed\u671f\u5185\u63d0\u9ad8\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\u7684\u6570\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49259933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49259933/answer/686881407", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u600e\u4e48\u73a9\u597d\u8c82\u8749\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330341767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330341767/answer/723675903", "content": "\n\u82f1\u8bed\u6c34\u5e73\u4e2d\u7b49\u504f\u4e0a\uff08\u9ad8\u8003\u9884\u4f30120\u5de6\u53f3\uff09\u9002\u5408\u62a5\u82f1\u8bed\u4e13\u4e1a\u8fd8\u662f\u5b66\u522b\u7684\u4fee\u4e00\u95e8\u82f1\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329169921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329169921/answer/719701109", "content": "\n\u8fd9\u5f20\u6d77\u62a5\u771f\u7684\u5f88\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297300065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297300065/answer/702249662", "content": "\n\u5728\u4e1c\u5317\u7528\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/721185256", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306638451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306638451/answer/718650511", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8003985\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22352356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22352356/answer/714301588", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\u662f\u54ea\u4e00\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318446058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318446058/answer/690510347", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5168\u9762\u5c4f\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308072414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308072414/answer/717277516", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u7206\u70b8\u7684\u624b\u673a\u3001\u7535\u8111\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317415183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317415183/answer/639565071", "content": "\n\u516c\u7acb\u533b\u9662\u4f1a\u6697\u5730\u91cc\u770b\u4eba\u4e0b\u83dc\u789f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425428/answer/717251951", "content": "\n\u5927\u5bb6\u51cf\u80a5\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u624d\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/716573838", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313611693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313611693/answer/694779985", "content": "\n\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u524d\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287675836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287675836/answer/650926271", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322096408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322096408/answer/713977283", "content": "\n\u8e72\u76d1\u72f1\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/711940993", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322096408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322096408/answer/700519970", "content": "\n\u8e72\u76d1\u72f1\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/649254136", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21350123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21350123/answer/692639054", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u5230\u5410\u8840\u7684\u96f6\u98df\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29597140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29597140/answer/704042876", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328444462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328444462/answer/718202233", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u60f3\u6284\u6211\u7684\u4ee3\u7801\uff0c\u7ed9\u8fd8\u662f\u4e0d\u7ed9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/708635824", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324876236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324876236/answer/708277530", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u751f\u7a7f\u90a3\u79cdA\u5b57\u578b\u77ed\u88e4\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u8868\u793a\u53d7\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323835771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323835771/answer/685236501", "content": "\nB\u7ad9\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6559\u80b2\u51fa\u5f88\u591a\u559c\u6b22\u65e5\u672c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320258043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320258043/answer/695968561", "content": "\n\u7537\u751f172cm\u7684\u8eab\u9ad8\u5728\u5973\u751f\u773c\u91cc\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280771001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771001/answer/700213242", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5374\u6ca1\u751f\u5230\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/695889336", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/676183930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/692455970", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/688029233", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/683909519", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u65f6\u7ecf\u5386\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265899504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265899504/answer/671769611", "content": "\n\u7518\u8083\u7701\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307268735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307268735/answer/713659027", "content": "\n\u7259\u533b\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0a\u81ea\u5df1\u7684\u60a3\u8005\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321151616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321151616/answer/692707108", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u6750\u957f\u76f8\u6ee1\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/653687176", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27542925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27542925/answer/717334649", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u591f\u8d44\u683c\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318949961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318949961/answer/674126855", "content": "\n\u4e0a\u5f02\u6027\u9886\u5bfc\u7684\u8f66\u5e94\u8be5\u5750\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320051009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320051009/answer/679546383", "content": "\n\u8bf4\u4e0b\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u5e73\u4ef7\u53e3\u7ea2\u5427\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280021891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280021891/answer/721095813", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6df1\u5733\u6709\u623f\u7684\u7537\u4eba\u90fd\u770b\u4e0d\u4e0a\u6211\uff1f\u4f46\u662f\u6211\u7684\u95fa\u871c\u5374\u80fd\u5ac1\u5f97\u6211\u8981\u6c42\u7684\u7537\u4eba\uff1f\n"}]